換router

Asus RT-AC68U
定係
Asus RT-AX58U
求屌

AX

中国碩

ax86u

支碩不了

真心問 唔係台灣嫁咩

佢自稱支那公司
會唔會變到TP LINK咁邊個知

買個二手 apple 重正

ax68u就出可以等下

毒男點睇linksys/netgear ?

自己睇
ASUS=支那碩

我覺得要穩定真係linksys
我有個15年用到而家

Linksys 2018年比富士康買起咗

ubiquiti dream machine

鴻海真台灣

如果壞左都唔知換咩好

牙石（唔計政治立場）

唔會揀佢

買咗linksys ax3000
無想像中咁好仲要貴
都係鍾意asus/netgear多

linksys都係貪佢穩定姐
要多野玩既真係唔會揀佢

本身諗好AC68U
但共石搞到又要諗
NET基啊,見到都唔少屌貴價無能或者改唔到ROUTER名
LINKSYS你...

唔穩定WO
成日屙屎個時WIFI斷一斷唔知做咩

轉咗用Netgear RAX80一年

netgear啦

啲屎干擾訊號